Empty paper challenge 舉白紙挑戰

係呢個時代

隔離有個Post

如果大家喺街上只係舉「白紙」會否被捕？？？

係咪應該試下從IG / Facebook 試下？

#EmptyPaperChallenge #____,____!

1. 唔寫黑白，廢事太敏感
2. 可以執下個名
3. 想全世界都知香港被滅聲 （____,____!)
4. 又係story tag下朋友

舉腳贊成

第2張係女仔A4腰 challenge